唔係剩係要太子cctv, 太子至荃灣都好重要！點解冇人講？

而家最急切嘅係831晚至到九月二嘅地鐵cctv, 唔單止太子地鐵，仲要旺角 油麻地，以至由深水埗到荃灣嘅cctv片段都要先保留，因為如果有人死，唔一定送去去荔枝角，可能會係途中各站或荔枝角至荃灣各站。當然就算有cctv都未必搵到死者最後喺邊度運走，因為可能會放入箱當雜物運走。

anyway，上面講嘅係保留相關cctv，唔單止係太子站，但係點解冇人提出要求呢？

太子站嘅cctv無可置疑係一定最重要，因為死者喺在生嘅時候一定出現過，如果冇離開嘅紀錄就可以肯定佢被消失，不過技術性問題係黨鐵一定會話因私隱理由唔會公開市民樣貌，但係點都好，可以大概還原當時情況，比大眾進一步追查下去

最後我想呼籲當時有份係太子站往調景嶺方向車頭位置同埋中環方向嘅車尾位置有拍到片嘅可唔可以post上YouTube再放落連登等我地整合？因為呢個位置係cctv嘅盲點，可能會提供到懷疑被黑警殺害嘅人被襲嘅經過或帶走後毆打嘅過程

每個香港市民當然希望係炒車，但係只有cctv等證據先可以可以還黑警一個清白,否則好肯燃定黑警殺人毀屍！

港鐵又指，太子站內共有 3 部閉路電視被損毀或塗污，包括兩部位於車站四號月台（荃灣綫往中環方向）的閉路電視，因為被毀壞，其最後錄影時間分別為當日晚上約 10 時 52 分及 10 時 53 分。
港鐵指，太子站當晚 10 時 53 分啟動緊急疏散程序

去到依個位右上角係大約1055左右
當時係未噴催淚水劑車廂嗰對情侶 將發生
有圖有真相

核彈黎啦
1. 1052 1053 cctv 被破壞？？
答：唔係無可能 （要光速同時爆三部cctv,徒手噴漆？)

2.1053 港鐵先啟動緊急程序
答：一啟動就壞cctv? 1052個部仲勁 早一分鐘被破壞（屌 唔係唔信你 唔該請你公開被破壞前證據）

3.1056 防暴到月台
答：上面有圖 大家可以再證實一下 我唔敢肯定
但肯定係見到速龍先早過防暴到場 已經打緊市民
如果我張圖係1055既話 再減返條片開始既時間 係1053再早d發生 因為有事發生先開機！

求炒車！！！！

Yes

開post講

P牌推唔到

還原831真相 港鐵 消防 救援 警方 逐一破解！！

推！

好難推，thanks

唔好放棄！